[An/IOS] Fate/Grand Order [147] 享受希望轉為絕望既一刻

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

BBちゃんの逆襲

英靈靚相介紹：[/red][/b]
黑白貞世界第一

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

No~~~Bu!!

留名

唔撚係啩

正評

新手留名

邊個嚟

可能係Z毛

No家姐
呆毛老母

用game名抽到呢個組合相當令人頭痛
淨係c閃做大哥同力架做二哥呢一點已經。。。

求大腿jack

______の家族は
父：ジークフリート
母：マルタ
姉：メドゥーサ
弟：アルジュナ
ペット：タラスク
そして結婚相手はヒロインXオルタです

總算我有個名係呆毛結婚
雖然唔係我依家用緊個名

除左力架做二哥之外都幾好呀，父母又恩愛
除左力架做二哥之外

即係你老母戴綠帽牙

病嬌痴線佬の家族は
父：オリオン(本体)
母：オリオン(女神)
兄：ラーマ
姉：バゼット
妹：茨木童子
ペット：ゴルゴーン
そして結婚相手はネロです

希望老豆偷食唔會比老母同家姐打死

戀母情結

姐控

アーサー王は私の妻の家族は
父：エミヤ(弓)
母：アルトリア(剣)
長姉：エウリュアレ
次姉：イシュタル(凛)
弟：ジキル＆ハイド
末弟：アレキサンダー
ペット：ティアマト
そして結婚相手はメフィストです

乜撚野事

妹

標題圖解

彩光無可能出龍女

係咼 漏左幅圖

睇清楚？

其實龍娘算係貧定係蘿

死左圖喎好似

both

新手等緊台版出

邊忽蘿....明明得平

14歲 唔蘿啦

玩跑車？

有5星lily

戇鳩仔先玩台版

台服都唔知捱唔捱到出年

800萬 花了800萬

台SER會係第一隻人理燒卻GE FGO

why去玩台伏

等台服開左我又開個AC係到收下石抽下野先

因為係中文囉
D人又唔去搵翻譯

玩台伏正傻鳩

樓上on9

父：カエサル
母：クレオパトラ
姉：玄奘三蔵
妹：ジャンヌ・ダルク(オルタ)
末妹：クロエ
ペット：エリザベート
そして結婚相手はパッションリップです

完美 龍娘仲係寵物

繼續刷心

神父係gay佬

屌你老母好多雙晶

我要技石...

刷咗好多術技石

屌 唔要雙晶呀

我都係

月姬R公布消息都十年

樓下係On9

十年磨一劍

鐵柱磨成針

仲未磨完 梳

琴晚無人理我

磨到2046

好似係講升技

終於爆左終章
真係失去左先知道學妹既好
0cost又無限盾

有盾, 有無敵, 有NP, 有嘲諷, 仲要0COST
佢係我唯一一隻30, 只要營運1日唔改直感我一日都唔會有第2隻30

一陣又俾人笑

笑左先

如果升滿改到得3Rd cd我覺得ok既

收工

點解無奶光媽媽一日限定pool

因為下個就復刻鬼島

改做機戰個直感咁再高d cd我都得

燈勁d唔該 我個銀包近期食慾不振

一齊

抽中左np回復量上升,拎朋友隻弓傻可以無限開寶具

可惜mo奶光

得弓呆嘅我每次都係靠佢兩個拉隻梅林打高難度關

達成左目標 好似冇哂動力咁

依家仲有咩未復刻鬼島 空境 贋作 f/z 羅生門 go west 夏活 伊莉雅 仲有無

再定個目標

Olds_Coolの家族は
父：ソロモン
母：ナイチンゲール
兄：衛宮士郎
弟：アンリマユ
ペット：タラスク
そして結婚相手はマタ・ハリです

用本名奶光做老母 乜料

一車車saber face

全黃字

hoball

冇錢

唔好斬我C狐bb

依D先叫曬呀嘛

有你守護啊嘛 mo事嘅

發覺扶扶都幾多結晶

差ass都全10 但唔想升豔后

咖哩學姐比人大執真係有D SAD
月姬最鐘意就係咖哩學姐, 其次係琥珀

幫你定多個目標
五戰角全30

山翁3招技都好疊馬

無

玩到好支力 可能真係停下

救命啊！再post 淫婦圖，我驚自己課身家都唔掂

快d up多d圖等佢去馬

殺生院:真言立川流等緊你嘅加入

呢家唔課你只能係下年睇人地同你講我已經屌左隻屎G一年了

下次試下全職限定角30

公廁

弓呆無直感WO
30左未

騎職限定係咪得大帝

I can

笑定先

用呢個名殺生院做家姐死開啦

老婆係咪c狐bb

好似唔係

一D都唔準既

我舊名係同XA結婚喎

咁試下用番堆舊名試下先

做咩成日都係佐佐木做老豆

我小剛做返老豆係咪好合理?

我係愛迪獅老豆 , 老母係C狐
我應該係人外黎

ママが欲しい

誠哥老母又幾好J

又特登伸個頭出黎比人笑

老豆佐佐木 老母奶光 士郎呀哥 家姐武藏 學哂全部斬爆一切不是夢

用真名要同變身博士結婚

咸濕家姐

誠哥個家族成個都唔差架
我GE夢想之一就係做沢越止

第二張圖

SEED?

有無咁痴線

第一日識誠哥
個妹又屌過, 基友又屌過屎忽,

淨係玩過school day hq

起碼都玩埋SUMMER DYAS啦下話

刷多陣雞毛去玩下先

有無人買咗Switch？覺得點？

部機好似唔錯 睇過fd玩Zelda

狗也不幫襯任記

都無game玩 買黎擺

無買, 不過有FD買左, 玩左幾個鐘
ONE TWO SWITCH好似係一定要買GE, 就係D戇鳩GAME, 但係有人肯同你一齊癲GE話會好過引

仲玩左炸彈人 同 薩爾達, 薩爾達就唔洗講啦
炸彈人連線4個人玩都係正GE, 比以前多左好多地圖, 不過要玩主線之後先會多D特色野

馬車好似唔錯

老任部部機都唔差，但最大既問題永遠係第三方廠商既Game唔夠多

暫時得Zelda 同孖車啱玩
等佢出埋火紋Mh先再諗

有黃金太陽就狗衝

有fd一齊玩先好玩

咪又係佢自己伏鳩班3rd party

好啦 我無乜朋友 都係留返D錢課金

Type X 地獄

gun

20隻好快

兩個痴線佬

算吧啦 到時出extella月豬都狗衝啦 洗講部機既性能咩

屌你老母又貼呀福

Gay

巴打有無合集，好想睇唒d劇情

阿福

屌 1pack 得1力架 1龍娘

有貨出咪好。。。。

1Pack有4星仲想點

1 pack兩4星係正常表現黎

agger

C狐bb有時好鬼妹feel

夜d屌多pack

Twitter 一車車殺生院圖

勁
CON佬整死本書,CON佬勁
CON佬救番本書,CON佬勁
熱狗真係

柒文做乜都勁

月中啦屌 唔係延期下話

其實力架有冇用

唔算廢 係柒左D

對比紅a nobu 阿塔呢？我有呢幾隻4星 想升一隻上去 唔夠弓職用

紅A Nobu

黑紅都升, 一隻FOR單體,一隻FOR全體

由其個會然

你有無五星/四星單體弓先?
無就升黑A啦
如果你有小黑都可以唔洗升黑A架喇

送黎講小黑破哂格

應該係騎金

騎金果陣要滅火

zelda 孖車玩到唔停手
extella中過一次伏唔衝
仲有火紋 xenoblade2
部機我完全無屌錯

綠卡無勁Sup藍卡有C狐bb

我3pack無殺生院得隻安慰獎藍傻

貓弓其實都可以做sup,
不過得一turn

計埋sup就冇意思啦

係
所以一定係騎金

除左一技變左綠卡buff+出星率up, 2,3技同原版一樣
儲NP快
加上寶具自帶綠卡大buff

咁又係 加上Q卡寶不嬲都大力過其他寶少少

係喎 我仲有小黑

姐係力架可以收番埋？ 我5星有金閃月神

點解我會諗起大公個悲劇倍率
利申自己嗰個做緊倉管

緊係月神

唔想見到佢可以考慮壓佢金膠

月神有時覺得佢冇力 唔係特定隊or唔係打男性就好似rj咁既力

升左月神, 再升小黑
除非你有愛, 如果唔係既話其實可以收埋黑A
利申: 比左聖杯黑A

我見黑A咁型有d想升

月神係要靠Sup先勁 自己一個真係唔多掂

畀我揀 我諗我都揀黑A

月神要靠C狐孔明做半無限減氣

無計 始終月神係玩特攻向
好在家下多左好多男性劍職

比力东影響左me對黑A既評價

不了

係勁既 但玩落好唔爽好冇引

唔多掂 X
唔撚掂 O

無得一野秒 係咁

最後講多句
講乜實用啊, 勁啊, 全部都係廢話
依隻驚係講愛
有愛就課+升爆
理得隻角係咪廢

點解無人post鈐鹿d圖?

區區東山

磨隊係咁
藍卡隊係劍蘭爆擊同弓Saber無限寶具比較爽

Source:

係 如果玩呢隊我寧願拉人地隻水槍呆都唔想用月神

Agger

開咁多寶具會彈驚

屌 佢係男人 仲要力架黎 梗係要諗清楚

打狂Or劍男人可以用下既 不過我平時都係用番小黑算

最唔爽係張藍卡得1hit 痴撚線

藍卡個Np虧到用q卡儲np算

個陣第6章真係靠朋友隻月神先屌打到高文等一眾圓桌契弟

有條柱做寵物

兩個家姐

老婆是咪黑狗

仲有黑狗做對象....

食寵物👍🏻

睇黎我個家族係差隻support,要升技有寵物，要打手有2個家姐

有冇Lin 我都想知自己家族

無愛角好易棄game

呢句真 玩呢隻垃圾Game都係靠愛支撐

若宮詩暢の家族は
父：エジソン
母：アルトリア(オルタ槍)
長姉：アン・ボニー
次姉：鈴鹿御前
妹：イリヤ
ペット：エジソン

老豆同寵物有時只係一線之差

老豆係獅子,可以做寵物
冇錯呀

呆毛
獅子王

其實post頭張9頭龍咩意思

暫時單體紅寶具係咪得Oraora有寶解到

第2 pack第一次10抽

好似有人要單機了,係咪我既錯覺?

呢到有無人中招

一見到 呢個公仔就諗起niggar

Sorry 開心得濟唔記得左

唔係

呢張正

扮啦你邊有沖田咁大,又或者沖田邊有咁細

留d空間比me ff下

新手想問 係咪一定要抽到貞德先好開局

yes

そして結婚相手はネロす

你鍾意貞德就抽

恭喜

呢隻驚係講愛，強度廚都只是一個笑話

抽貞德你會得到祝福

そして結婚相手はキアラ様です

想課 快D出新ver狐

冇啦,新水著又冇佢份 7月又唔關佢事

活動關邊關打錢最好

Tamamo wars

你老婆的床上功夫出神入化

Nobu你咁清楚既

下年都唔知有冇

又block多個傻柒 感覺多好

BLOCK左邊個

好!

上一頁個on9

劍石啊..我要劍石啊...

梳囉

點解打柒左BB GO仲識放debuff

無限復活

好想抽up 緊果個大波妹
開頭送果十連會唔會中

食過

C.C我講笑炸

做乜咁多人用嫁王+柒閃禮

四條體, 一粒
咁搞法下年聖誕都打唔夠劍石

咁應該放咩

言葉老母好撚大波

我放左落jack the ripper道

今次真係大撚鑊

上左色無咁靚
@ore_halcon

認哂錯都咁 真係一時開心得濟

劍放櫻/扎比

做乜突然講番School days/ Summer days d野,
有新作出乜?

School dead?

啱先fb見到誠哥老母幾正 就醒起未推Summer days 而家玩緊

李書文關打牛牛

玩緊Summer days

其實都block 咗唔少海豹
但係硬係有人會覆佢地

人類總是.....

想當年School days我最鐘意刹那
成系列入面人格最正常果個
所以一出Summer days 個陣我不知幾開心

有咩
睇唔到應該扑左

我其實好少block人

扑9海豹，人人有責

唔準有下次

唔知係唔係有小小m
間唔中想睇下海豹貼圖

咁要同你老婆講

閃我唔到

有得簡我都會簡刹那寶寶

屌你地 我真係一時興奮貼左上黎 我再有下次即刻仆街死得未

CAP左圖 到時BINC用

SP踊子 大亂倫

唔係針對你 唔好咁啦
你都無俾我block到證明你還不是海豹一族

識野啊ching

老實講
我都想可以一兩pack就中
之後上黎哂命

我唔想單機 呢隻fgo由開服ser成班fd一齊玩到而家已經死剩我一個

刹那同舞母女丼應該係最正

其實你唔特登留藍卡鞭屍的話，呢隻game藍卡hit數越少越著數（又或者講Q hit/A hit 個數大），當然有可能係著數到俾人強行手動改np率（如melt）
另外前期a卡寶具好多都俾人手動搞過個np率，包括月神

如果月神無俾人手動改np率的話，佢AQQ np獲得量係同jack咁上下

就算俾我歐左都唔會講 廢事俾人屌到開花

咪玩啦 佢唔會出嚟偷食?

咩ID, 有冇位?

同清姬一樣
係佢迫我犯罪

我要好好調教下我老婆

有位
977,481,439
Thx

未試過歐 好想比人屌

態度正確

都有例外
Nobu冇貼出黎，但佢成日比力架屌

M

聽日book咗8點半島 歡迎嚟3p

我寧願歐比人屌好過黑到弱智

你想比人吊唔一定要貼抽蛋圖既，神父好似最近欲求不滿

點都會課到中，
你一抽中一隻定一抽中三隻都唔會關我事

有我份就得

咁如果開台中會點

其實我覺得中到後又冇咩閃既，不過唔好係我爆死仲要未中既情況下貼黎引火姐

你睇睇第一頁（？

一歐就PO頭見

我一符大爆死

咁我以後識做了

咁一符你都覺得爆死既，我無野好講

曬卡撚點解叫海豹？

Rin added

好似話海豹上水就係為左曬

唔係十尻幾年唔上水一上就曬既先係海豹咩
個定義又變左

哦！上水曬太陽

總之邊個哂鳩我我就屌柒佢

海豹.jpg

我立即
屌佢老母

反而對刹那老母冇咩性趣
個人認為踊子>真奈美>舞

有四行

我兩行都無

貼圖鑑未召喚既英出黎睇下

我未召喚既可以貼到金剛棒咁長

係咪鬥長

未召喚 有12行

第一頁D圖收哂皮

貼未召喚會唔會比人公審

會
利申: 係舊登試過

收左皮

一樣

結果你啲未召喚全部都係4星

原來殺生院係第五十隻可以抽既5星

我再數一下自己啲5星,無地自容

再睇睇原來課左好多金

好多靜靜

求大腿時貼左,太廢無比人公審&加好友

個debuff係BB放唔關BB GO事

BB面係BB/GO

1PACK就想中.... FF得太多喇你

cap唔切圖,但BB面抽老虎機隻BB係紅色眼的

其實課到銀時佢地個程度，咩1符中根本曬唔到佢地，都係哦寶1炸

屌又有新圖

屌你老母我唔要術石

而家你地刷料啲裝想放去咩位?

MELT呢套衫都有人COS

點cos

著多塊布係出面

銀時會唔會太快手 隻尼姑10109仲要絆7定8

唉，忍左成日都係忍唔住抽哂啲符
不過符都算係最後防線，石真係要留畀凜B

B巴點睇你大佬

石咁幾個制就有啦

一個月課1PACK儲

正確課金態度

冇錢一個月課一pack
做唔到

呢排貓貓成日去搵LIP玩 唔理主人了

一日食少餐都係到啦

nobu 有冇研究過SD 澤越/伊能/伊藤家個血統圖？

E個

好撚柒亂 睇到頭都大埋

一日留100$ 一個月都3k啦

忍唔到肚餓

坂本真綾終於係RE出場

神父認到佢把聲未

食平D 將每日用錢盡量降到最低

長大之後冇睇動畫好耐

有份正職無理由會連1pack都課唔記喎

幫佢配音個條友把聲好好聽

就係課完太空虛，反而降低左遊戲樂趣
之前一直都忍到，直到蘑菇出手
都係聽山翁嘅建議，攬下啲課長朋友算
但係meltlilith佢...meltlilith佢...

李依終於過左七章

神父識唔識計數架，3萬喎

佢應該無乜時間玩
咁開台點同尼托傾活動

又想同神父坳k係幾多

唔抽到中，點可以收手

無雙8幾時出呀屌你

玩支伏都唔玩日，台仔d智商真係

無雙，不了

但今次睇落幾正

冇動力

變開放式,如果可以全圖尻跑好有性趣

冷靜冷靜冷靜冷靜

抽返嚟嗰個melt已經唔係故事入面個melt⋯⋯

有乜唔同

無雙3開始玩
無雙4已經開始嫌
玩埋兩集大蛇就冇再玩過無雙

抽返嚟嗰位係ccc過嚟
冇經歷過今次活動

100個任，一半都未做完

今次event ge melt

リコリスの家族は
父：ランスロット(狂)
母：スカサハ
姉：ジャンヌ・ダルク(オルタ)
弟：アストルフォ
末弟：アルジュナ
ペット：マジカルサファイア
そして結婚相手は清姫です

.........................

肚子痛

安珍大人

二姑壞油 二姑壞油

屌

細蚊仔瞓晒

大人的時間

今個禮拜翻晏...深夜多左好多時間
但係呢...依家好難好似之前咁打足七八個鐘fgo

課石回體囉

夜少少訓已經想死

weak

無咩野做 hea hea 下就好夜

母親節，飛機杯被老母發現

諗得出呢個變態家族嘅staff都係痴線

都係好事，今次event既melt鐘意既係前一個GD子，如果keep記憶佢黎到天文台都唔開心

而家冇記憶反而可以重新黎過...

I am weak,sleep

比隻香菜黎J下啦

黑菜

我鐘意你嘅睇法
為左守護自己嘅愛情賭上性命嘅少女
從此消失

佢個情況似由乃

無限輪迴

身痕一抽見到金saber以為中鈴鹿
點知中左小莫

曬月光

夜晚晚最好曬

有聲

SLEEP FOR THE WEAK

再block 多個

有冇邊一關係跌錢高? 定係刷番錢關

身癢比人block

刷錢關啦

+14以上既話bb 無心法師果關算跌錢多

呂布關＋14以上刷錢＋素材

我+16
120萬1場

NACX死左
TEM要轉圖網

都係同一個黎嫁？ 不過係番番2個半鐘前姐 ，抽番黎個個唔係BB再整出黎咩

同埋好似跌野算多 打劍關冇咩跌

我貪快用fd船長得+15

呂布唔夠無腦

冇今次活動記憶 已經唔係同一人
穿越時間只係發生過一次咋喎 點又返兩個鐘前

今次Event既記憶BB話冇辦法比Moon Cell保存(因為修改成冇發生過)

我地叫果個係Moon Cell度down落黎，淨係過左CCC事件既Melt

究竟fate/fake個mk版香菜究竟係咩料
唔係就咁普通平行世界角色就算啊話

淨係睇左一二卷

你問緊咩

有兩個綾香
一個係羅馬尼亞,
mk版係美國
唔知邊個係正版

打心最無腦,船長陣亂打過

身㾗一抽中左尼姑

點知原來係發緊夢

第四卷小說都未解,可以慢慢等...

不嬲d活動劇情d英靈都唔記得架啦

黑貞我記得個活動佢都唔會有記憶

原來如此

個個都走左去訓覺

55

睇緊勇士比馬刺sm

啲精靈根無啦啦唔見晒升唔到BB啲技

煲緊美劇

有成百粒係到

又可以用力架同龍娘結晶

頭先劍石先上番個位數, 轉下眼到弓石歸零

睇緊新番

好想寶2莉莉絲，我係咪傻左

已經無睇動畫
剩係追拉打

係 應該要寶五

係依個post入面好正常

睇緊鄰座的怪同學，又幾好睇

寶2威力都高幾多，有錢咪追下

依様係真

同心臟一樣咁難刷

d金素材個跌率真係

湧可唔可以盡快收皮
想睇腦殘湧FANS崩潰

嘩屌你臭閪湧玩攝腳

班傻西仲話唔係特登

？？？

講緊玩具

個班太陽fans明顯捕左好耐

佢地方接受唔到兩邊都仆街

EVENT好似無得打龍牙

主線終章係咪X之座就係打所羅門

好似要打多幾場先係打魔神王

又唔跌技石

技石刷曜好似比較好

成功用尼祿C媽lily同C狐嘅組合過咗魔性菩薩版嘅超大型殺生院

早

順便打埋櫻幣換下錢嘛

早
到我抖啦

弓劍石都見底了

咁多位手足今朝點

買左兩打啤酒諗住飲到收工 點知冇事

唔想番工

完sem鳥

無上黎兩日 發現銀時已經俾公廁污染左

好累
由10號開始，晚晚比csor騎到天光

公廁當csor

泳裝csor把聲好撚呀婆

收島風泳裝南丁

csor話要日日chur到我盡，唔比殺生院有幾會

一槍插死你就無機啦

駁唔到
但係我中意

蒸條魚做晚餐

本身係ASFASFSAFAWEFQWEWQEQWFTQWEFQWD

同佢報左案話寶五到之前都唔升殺生院住

行開等我黎

不了 老太婆acyxtjvuckdkcycgxjxtjcifjgshvifjd

還真是愉悅的遊戲呀

銀時咩都升爆架啦

仲差3日.. 不過有暑sem

有冇ching有早見掛突爆櫻花裝
求add 283 697 277

屌就黎升到上69

屌牙

咸川打黎問養肝期出女帝定凜B好

Ptbf

賣屎忽

WNB

慘
POLY番工場?

無論出咩都中龍娘

屌得好

我垃圾讀垃圾學校 poly都讀唔到

I大
engine 唔錯

底褲都可以著完一邊反轉著另一邊，點解套唔得

爆煲了 仲讀N展

我樓下條路整完又整整完又整整完又整 點爆?

讀bba 不過都唔知讀緊乜柒

一年成萬人engine出黎 (ive+degree)
乜都爆啦

痴線，唔爆都走黎拆爆你呀，唔係邊有工開

明明啲精掂到個套就會即死

ys

讀acct 既都好迷惘

唉屌 弱智都有女

睇佢個background 就知佢係毒撚都有女食

acct都好d
management就真係唔知讀乜
motivation leadership organization hr micro marco econ

點解同樣都係毒撚，但我冇女朋友

marketing 用黎用係都係4P

好悶好曬好悶
春
半體肥半體qp
春春

毒撚都有分外向同內向

春春春

考牌好煩，考唔到就好頭痕
一份要比成五千蚊，但我總共要考五份
頂真係想拎哂去課金

其實acct狗有咩做 我果度d仆街淨係識對下數同埋阻撚我

我只係知如果去big4做就晚晚唔駛訓覺
Peak既話星期六日，紅日都要返工
普通公司我就唔清楚啦

咁實際係做咩 我淨係知d人話好撚忙 但係我完全唔知佢地做緊乜

我有個FD未考晒試, 但係係唔係B4 GE會計師樓做"會計文員"已經做到有開工無收工

有分好多類型，最主要就係audit同tax planning,audit就要跟守則睇個客間公司份financial statements 做得岩唔岩
Tax planning 就幫個客點樣唔駛比咁多稅，又或者連稅都唔駛比
其他類型就可能係做internal control 方面既野，等間公司run好d，又可能係做consultant,比意見間公司
但基本上係大firm做就忙到嘔，因為你一日要做既野係就算24小時唔訓都做唔哂
同埋做acct呢行要成日讀書，因為d條例成日改

原來係咁

我做IT狗GE, 只係知道唔好得罪佢地
成日要ONSITE做野, 有時仲要半夜出SITE要坐的士,
CLAIM車費就要睇佢地頭, 一個唔高興遲2個月先CLAIM番個千幾二千蚊車錢都咪話唔擇洗

睇post話acct好快被電腦取代
你地點睇

細公司係度對數果班咪得 就咁睇上面講果d應該唔得

冇可能咁快取代到
現實環境太複雜

我覺得可以請少d人但係有一兩個人睇住咁

我諗普通公司GE ACCT其實只係做緊D出納GE野, 計下公司每個月洗費收入個D咁樣
真係要計公司得益, 稅務個邊D野應該都係係外面請會計師樓做

Yes普通公司果班炒哂d低級職員有個呀頭睇住就得 仲要唔洗睇佢地面色

我呢啲垃圾ECON MAJOR
都係讀micro macro industrial organization econometric money&banking果啲

呢個真

毒撚食LUNCH去KFC
排完隊黎左成班中學雞霸枱
咁我是但搵張無咁多人既枱啦
一放遮就比個學生話有人既
我問幾多個
佢:4個
呢到6個位WO
隔離個阿叔話我態度唔好
我直話直說姐,點態度唔好啊
之後比職員調左去同學生妹坐
我食完佢地先到野食

ECO執左

GC果隻？

咩黎

唔知係咪講緊果隻Online game

鳩HO原廠
GC代理

仲諗住玩番
點知執左

當年中學果陣都玩過 幾好玩

差唔多成個中學階段都係玩星夢

有冇玩過瑪奇既巴打

哈佬

睇錯 無論咩都中出龍娘

有時聽番D bgm 都好想玩番

Hi

你真識食

爛橙就算喇

打完個event 要努力打肥料
然後發現打肥速度證明你係咩人種

g12就退左
得閒會上網追返個故仔

有無巴打可以借高技黑狗打殺生院
755765913
唔該大佬

睇完想試下

格鬥狂人徐曉冬日前20秒擊敗太極掌門人魏雷，甚至揚言要打遍各大掌門，挑起武林紛爭，而有武當弟子為了捍衛傳統武術名譽，竟到搏擊俱樂部踢館，但比賽開始才7秒就被擊倒。

微博流傳一段影片，指出4日有一名身穿黑衣的武當弟子，跑到搏擊館找人單挑，戴著白色拳擊手套要與對方一較高下，但沒想到卻被打赤膊、戴綠色拳套的對手逼得節節敗退，短短7秒就不支倒地。

最後都係聽左咁多位巴打話, 無刷到首抽
就咁買左個有黑貞+師匠+吾王既起初ac.
想係度睇下有無巴打可以俾我抱下大腿

全部都打手黎
除左隻吉祥物刷肥外
2隻都食心食到屎

果班人爭住衝出黎柒
中國功夫唔打得是常識吧

睇葉問睇上腦
人地學自由搏擊第一件事就係要比人打, 提高打擊抗性
唔係比人打開, 中一個刺拳基本上都已經......

如果空手道個啲夠唔夠MMA打

講黎講去都係要練體能 打同被打都要練
依據個人習慣收納百家步法心法 創出自己個一套
死跟就玩乜都死啦 話之你巴西柔術定係BOXING

愛爾琳

見到遊戲台好似有私服,有啲想玩番

淨係中式師徒制已經浪費大量時間
仲要不思進取，唔同其他武術對練

抽唔到殺生丸第六日 雨

台主做乜

我無諗咁多呀, 見嗰ac有我想要嗰幾隻角就買左

做得好 愛大於一切

呢個態度岩呀巴打

有黑貞師匠已經省左幾十pack

好悶 想課金抽野 但無野想抽

不過無咩朋友玩, 想抱下大腿都有難度

好老實講絕對唔係師 徒制問題，
係師父都係無料， 講乜春姐
boxing 玩到高級莫非唔係單對單既訓練咩
步法呼吸眼神小動作全部都要逐一指正
我有接觸 識丁屎姐

使撚咩
三巨頭

加唔到3巨頭

半途出家

禮裝堆肥法嗰1星食夠17000經
嗰17000經係咪d 1,2星經驗卡?

正常升到20lv左右唔洗堆肥，嘥時間
要升高先堆

FIGMA盾子25號，土人C狐29號

呢位新手做得幾好,有做過資料搜集

62908861

62895807

62873033

62856671

至少冇餵4星比5星食

做乜勁

讀完acct出黎準備食屎

又bin

見咁有心機做功課
比個位你加

用愛與和平穿透淫尼

做住廢青先

終於

你又係acc

做左半年廢青

咁多acc巴打

冇訂到
到時出信和揾現算

我只係回“做住廢青先”依個comment
我讀真乞食科

依家有兩個ac
舊ac

新ac

保3莉莉絲 保2殺生丸

係唔係玩新ac既前途會好d

讀it都唔好得去邊
自已programm底又差唔想做返呢行

做PM
次次塞野俾programmer同designer
都覺得好唔人道

做IT狗一係就做P仔, 一係就做network security
其他個D都係搵錢唔多, 又辛苦

你啲丁圖真係層出不窮

紅A同果2個loli咪又冇關係

訓左冇睇 井台主又畀人屌

1隻學妹三隻C狐

呢度啲痴線佬又唔記得食藥

我訂左槍狐,整得幾靚

狗屋出品 不了

衰乜事?

話哂第一隻槍狐 支持下都要既

POST下殺生院圖黎引人抽啊麻

中過狗屋三次伏 不了

中途出家

我諗住考完個module D先再諗搵工

我已經諗緊考唔考QP好 ，我又冇諗住想做到簽名個位

唔諗住簽但又想要個牌可以考acca或者cpa Australia,前者close book exam,後者多mc但好貴

狗屋緊係等出左變特價再買

原來之前有隻黑saber figure 出左
冇訂
可以除衫

中肯

金卡 術， c 狐

但係acca認受性是咪無咁高？

心口係死證
貞先係真理

你諗住簽啊 ，但都係香港簽audit個份要一定要QP

殺生院先係真理

開技對奶彈一下

奶光都係

考完qp自動有埋acca資格
只係貪呢樣

太大了

但QP係最難考喎

妖尼姑

唔會，如果諗住返大陸或者外國，acca聽聞比較好
不過考完qp會等同有埋acca
但考完acca又想要qp資格，就再要考埋份final

我諗緊Acca定CPA

呢樣真
所以真係等價交換黎

好多acct 巴打

奶光加埋殺生院

太大不了

我驚呢隻會炒炸身為C狐教徒 訂左先講

大奶奶正啊
但公廁

兩個夾住我係度彈

白貞黑貞武藏嫁王L狐個種size就正

大到接授唔到
黑貞個種岩岩好

點可以唔提lip

第四份Module肥左兩次留名

如果acca同cpa簡邊份好

L狐bb

唔簽咪ACCA囉
一黎易D
同埋係local做manager都係acca就夠

我覺得佢地略微大左差少 一隻手渣唔晒
鐵拳 清姬 鈴鹿 個D SIZE正D

一隻手岩岩好渣唔哂=Perfect

但個個都話入唔到big4同2tier 就8

你問我我直頭叫你唔好做哩行啦
垃圾行業

做地盤啦

都就讀完唔通一出黎就唔做呢行咩

you are fucking right bro

白貞黑貞識貨

個個都話自己果行唔好做架啦

睇你點諗啦,又冇話一定要
咁講啦,咁多local生存到,我相信證明左唔做big4 同2nd tier就會死哩個講法係錯
咁人工低d,跳得慢d就一定,但係你不斷係local跳,一樣可以不斷加人工
你係big 4做3,4年係加得好快,你快考到牌做得野仲可以幾年就4,5萬人工
但係你冇私人時間囉

aco唔係 (好似係)

Aco揮手

冇報到2016個個,喊死

Firm已con

咁份份工都有苦有甜既

上班台？

養生期係咁

每日一春 餅乾惡魔

呢到傾咩都得
之前都變左做鐵血台同賭波台

每日一春 幾時強化白貞？

冇甜

屌到佢強化為止

已經夠勁

佢強化左你咪又係日日屌佢

鍾意屌黑貞多d
佢個性格太正

之前講嘅令真名看破好威嘅活動係咪今次

唉
安西教練 我好想抽殺生丸 又驚佢出奶光

課囉講咁多做乜

燈走奶光未得

你冇工開咩
課啦望

泳裝講明出奶光啦

我都係上下wiki，哩個post嗰首頁同巴哈做下功課
唔想下下做伸手黨俾咁多位巴打屌

兩隻都抽哂咪得

點解殺生院普攻都咁細力

下次是咪18年

巴哈小心睇壞腦

求id

屌 走啦 仲留係香港

好波呀巴打，識睇首頁，我差80萬經升，升左加你

我出年就去喜翠莊見工

聽講果度好多囡食

一係死,一係留係香港
冇得揀

收島風奶光係送

泳裝前整次奶光復刻先ok?

係 好多後生女

但都比人食哂啦 咁遲先去報

我就去振興間野山啦

好想有拖拍，咁大個人連女仔隻手都未掂過

你留id仲好啦

不了

個標題咁負面嘅

我要散佈這希望的影像

寶2唔到早見，唔想做人

下次半減真係升曬d 現有既5*先

追寶2真係唔易

珍惜生命啊

PTGF幫到你

大公南亞兄弟呢d真係唔想升
睇人box發覺好多人都唔升

曬...

迦爾那升得過

我隻黑提拉升都冇升過
應該以後都唔升佢

我覺得眼神殺人都幾好用呀

打種火都有用架

我宜家升緊

講到阿提拉好廢咁

咁真係廢

寶3都無拎黎用

冇5星狂阿提拉可以當半隻狂用

多五星好chur嫁

mo魔放/特攻嘅aoe都係冇咩人權

差好遠喎

除左招軍略
阿提拉唔差架

邊個又黑我阿提拉bb

大家好 小弟第一日入坑

第一次課？

你做錯啲咩要入嚟

譚仔阿姐: 21314 (帶鄉音)

又一隻。。。
做咩咁睇唔開

易依山依些

啦命懶肉勿演凍撚死

實小勒二卡卡嗲薯架？

已del

難分真與假

柒左唔好推

今次活動第一次課

你del左果個我應該冇玩

邊個係fb咁調皮

會講呢段既呢個po好似得一個人

做乜撚

董仔

話說有無巴打試過Tap&go課唔課到金

i am the black of my skin

Nigger is my body, and seven is my blood.

呢排洗大左 想用呢張野限住自己洗錢

多謝琴日水晶官 依期課既全部回晒

買太多膠？

派太多膠

黄膠定綠膠

係呀 買到忘哂型派膠呢D就緊架啦

rich pal

Rich就唔洗依加限住自己洗錢啦
C狐bb同學妹又成千蚊尾數

我好似3千都黎
雖然分開晒唔到月份找數

我67月買左6000幾

係咪智障

咁近夏活，你點課金呀
洗咁多，唔止飛高膠啦

打劫完你比返啲錢你仲多謝人

仲有艦廁所同frame arms

學下罪歌戒課啦

- 6k 卡數

收窄範圍淨買狐膠慳唔少C狐bb間接幫我慳錢良妻狐

艦女人啲膠好貴，唔知我係咪睇左炒價
啲淒姬成2萬幾yen

成屋膠未有過經濟上既問題

今作P5做到好型
搞到我訂左個男人膠返去

me今日先去精品開多左一張單…

我買特典版，送左主角同Mona膠仲有個好霸氣既水晶座

大户

我訂左呢隻

二姑壞油 二姑壞油 二姑壞油

神父又黎料

放工唔記得講
唔升黑提拉係因為佢黑肉冇波
佢10分我都唔會升

睇完extella好感度up

課奶光好定殺生院好 2隻都好鐘意

玩到C狐就已經冇玩

萌提拉

...
唔玩阿提拉線同金詩篇條線
同你玩fsn唔玩櫻線一樣

呢個係巨提？

Btw 心藏幾好跌

都要隻game好玩先得

冇爆果，2條體3粒，可能好彩掛

明顯好彩啦

你當玩galgame未得

6條力得2粒金石 無心

其實真係要當GAL GAME先買得落手
無雙GAME

曬素材可恥 我五粒果得一粒心

你當個打鬥冇未算，同傳頌都要玩戰棋差唔多，個重點係劇本到

又抽左10連
中4星唔撚易

蛇眼好跌就真, 故事又難刷, 打定一大堆

第一日玩FGO

就快600石都要冇4星

你散抽=射落海
定係你一野轟落去都咁慘

試過6體先有第一粒心
之後好左d，唔駛下下6條體先有心

型就幾型，但近排冇錢

個發光水晶座

細膠2粒

依D先叫特典呀嘛，GUST果D所謂特典好似屎咁

頭先計下素材差幾多已經冇計大公白貞都差297心臟

多5星好Chur架

殺生院第一日就一野轟左500幾石
冇4星冇5星
Nigger都冇隻呀

咁就慘d

計哂所有想升

嘩！屌！ 會唔會太黑啊？Yuna姐

剩係4星都食好多啦

個人經驗，如果30連冇就要隔幾個鐘再抽

轟到中

個人經驗
轟佢老母

屙煙

你個30連係指30抽定30個十抽

都係果句,非洲冇人,得狗

一次課課幾PACK, 之後不停咁個MON SKIP住去

家陣係咪你地出錢買Yuna果500石？

30抽，3次十連

3次10連冇4星同5星好正常啊

咁我次次都係轟成7~9百石落去
到自己每月洗費上限先停

仲有人理個傻柒哂卡狗

依d係有打算/重升緊既三四五星鯖要用既料
唔知停Ser之前升唔升到一半

個人經驗
轟到中為止

好多痴線佬

屌係喎,
個up圖網收左皮

我會將剩番個個擺埋過5個個邊

1164粒龍牙, 374粒心, 379粒爪, 432粒劍石

慎入

呢度好似有ipad教小心D

FGO算唔算捧紅番Meltlilith
之前CCC好似成個丑角咁
家下變左好多人既waifu

所長如果唔係早死
做硬本子王

玩ccc同fgo人數差太遠
大把玩fgo ge人連佢乜水都唔知

玩CCC 得尼禒 玉藻 BB順眼

做乜武藏bb愈跌愈落

肉

認真, 我覺得CCC Meltlilith條底褲(?)太過火
對比下FGO個條正常同合理好多

嫁王原來過番條河
評分上番去

之前好似跌到6.5

不嬲都係咁

正呀

TYPE X去邊度打 個網寫有但入關無既

因為冇人用

羽蛇神關

南美大姐

睇第一頁啦好麻

你有冇睇漏眼，認錯關啊

黑梅梅
拉梅梅

打沙煩，閃梅梅

得南美大姐必出,好似係

又到左搶1001嘅時候
where are神父nigger

武藏正係好丁呢點就已經爆分

駁唔倒

百貌哈辛個關 ANYWAY我去羽蛇神試下先

話時話我又UP唔到圖上黎

背面右腳爭純騎關
只有呢關必出1隻,追加就2隻

淨係佐倉已經100分

睇開刃牙，一講武藏就

用其他空間先，eg imgur

武藏已30